我係戲院睇緊復仇4，你問我答

未睇過3

你知唔知iron man死咗

唔該熄左你個電~話啦

報海關

啲marvel撚好惡

知唔知可以報警拉你

犯法？

好似犯法

好威呀

報咗警

Nat死左

成個電影業俾你搞彎曬

成個電影業比你搞彎曬啦

光到我就黎睇唔到野架啦

DLLM我係坐你隔兩個位個男仔，你部電話好撚光，阻住晒我睇戲，你唔熄左佢，我過去同你熄

啲大陸厘都好鍾意喺戲院影相，影個screen來打卡証明自己有睇

話定你知邊個幾時死等你準備好紙巾

頭盔都唔帶

佢嘅鏡頭下 粒粒都係天王巨星